到底有冇人可以頂到陳雲做節目果種語調超過5分鐘

試過聽1分鐘頂唔順就熄左

以前上佢堂堂堂聽足三個鐘，從未走堂

係就係膠d

以前陳雲唔膠，好大義凜然

我就出名膠😆😆😆

當然上過佢堂聽佢秘傳政治傳媒生存秘技而唔同佢斷絕關係

應該都蠢過隻豬